林鄭咁臭串，我地每個星期一都罷工

點睇

林奠一開mic，
HSI再急跌更多

罷交稅點睇？

一齊做冇衝突

Ok

breakdown做$1咁交
$1都交足

推

交多一蚊

好似話交多咗要岀支票比返你 仲煩

從此多左一日紅日假期

唔爭在今個禮拜開始罷埋星期五

乜都要罷！

推俾全世界睇！

你冷靜d，你覺得有無可能先

咁仲好，唔犯法抵下影響政府，道德高地都攞埋

push

暑假緊 要集結手足封路唔難

終於通過標準工時：四天工作！

兩個月之前都估唔到香港人可以咁好揪
依家冇嘢冇可能

我要罷工